想問下如果裝左安心出行，仲有冇咩方法可以做到...

去左考政府工 入面話冇紙填 要強逼dw安心出行 結果我無奈dw左 有冇咩方法洗番d data個d

一開始用網頁咪得

唔知咁多 不嬲唔用 咁有冇解決方法啊

去ios setting到閂左個app嘅流動數據
無網絡都拎到data?

其他post見到就係

推一推

你推乜？
人地咪答左你關data for the app 囉.
再唔鐘意咪每晚delete app 再裝..